2100 政治咖哩飯 習帝脫貧攻堅完勝？ 中大成幫兇封殺學生會

2100 政治咖哩飯
習帝脫貧攻堅完勝？
中大成幫兇封殺學生會
- 26/02/21 「政治咖哩飯」長版本
2100 星期五

城寨 Singjai
278K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《習帝脫貧攻堅完勝？ 中大成幫兇封殺學生會》

逢星期五 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon